花蓮6日5夜一問

最近同朋友plan去旅行 ,上google睇又見唔到啲特別既景點
Search得啲睇景既地方
搵唔到其他野
有冇巴打有建議?
e.g. 夜生活

利申 6個人 sem break旅行

花蓮無乜野玩喎 一係過台北 一係去宜蘭

花蓮冇乜夜生活
有人話花蓮係 好山好水好無聊

花蓮通常係玩三大路線，太魯閣、縱谷、海岸
然後可以留半日係市區行
通常三日半，當然你要細玩玩幾耐都得

然後建議南下去台東，有時間去埋綠島
再想問可以留TG/Facebook，可以同你傾下

花蓮玩遊山玩水，慢活。
夜生活：小規模夜市

同問

有肥仔千祈千祈唔好去夜店,試夜生活 一係你地叫佢stay係酒店 一係就一齊唔好去
同肥仔一齊去真係成班晒時間晒錢

巿內景點(個人認為好流)半日行晒
七星潭睇日出+出海賞鯨一日

可以包車行蘇花公路睇風景，去埋南方澳食海鮮，蘇澳浸冷泉

夜巿，花蓮個東大門夜巿得個大字無野好食，建議你分一兩日去宜蘭，其中一晚去羅東夜巿

Thx

樓主你幾時去？我30/5-2/6
我想報個溯溪既one day tour 但佢最少要2條友 睇下有無機會一齊

你有冇telegram 私底下講